+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:
紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪
白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪
陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:
施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒
王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒
樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒
藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜
其他:
容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加
( ) 係動作
[ ] 係心諗

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]←我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e…仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣…
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -‘’
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好咔哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離…(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

Ch. 2

豬Sir ; 好啦 我地上堂 打開 197頁 孔子話…………………….
------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo…
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先… 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好…請你等一等 …….. 拿!
我 ; thx…. (俾左d錢佢)
雪 ; 咩你咁耐嫁~
琪 ; 係lo - -
欣 ; 我好肚餓呀兒+
我 ; =,=’’’
嵐 ; e…果4個令女咪係甘日果4個插班生
夜&月 ; 嗯嗯
行左過去…………………….
嵐 ; 哈佬~ 4條臭西
我 ; hi~
夜 ; 我地4位柒頭 搵唔到位 所以 唔知我地可唔可以同你地一齊坐呢
欣 ; 可以 不過看到你地班柒頭就 (做左個嘔既動作) lo
全男(希冇) ; =.=’’
我 ; [點解希 咁耐刀唔講野既? ]
月 ; 我地第1次 泥e到 唔識買野 你地可唔可以同我地一 齊買呢? (作 ; m記刀味食過 就唔好做人啦- -)
琪 ; 可以
雪 ; 行啦! 靈你留係到啦
我 ; 好的 (普通話)
嵐 ; 希 有食咩??
希 ; c 餐 (cool)
嵐 ; 喔!
欣佢地走左…………….
我 ; 你叫希呀可?
希 ; 嗯
我 ; 點解你咁cool ??
希 ; 冇
我 ; 我唔信 一定有解既 答我!!!!!!!!!
希 ; 冇-.-
我 ; -.- 你唔可以講可過5個字嫁?
希 ; 屌你老母臭西-.-6個
我 ; 其實你唔答我 係因為唔講得定其實你刀唔知點解啊
希 ; 唔想講-.-
我 ; 下…….
我 ; [ 我答下你d fd 咪知lo ….]

Ch. 3
欣 ; 我地返泥啦….
我 ; 喔
琪 ; 你地快d食啦 就泥要返學校啦
月 ; 55
話咁快佢地就食完啦…….
上到課室……
琪 ; 小靈 傻欣 雪雪 過泥 我野想同你講….
我 ; 喔
雪 ; 咩事?
琪 ; 咁既 我…得..好似 ..中..中意左夜啊….
欣 ; 下!!! (大叫)
所有人望哂過泥…..
琪 ; 人地聽到啦
我 ; 我諗夜唔會係d 好花惢既人泥既…..
雪 ; 55
欣 ; 希望啦
我 ; 咁你天日同你表白啦
琪 ; 55
夜果邊…….
夜 ; 兄弟們 過一過泥…..
嵐 ; !?
夜 ; 我好似中意左琪佢…..
月 ; 琪呀…..佢幾好呀…
嵐 ; 55
第2日………………………
夜 ; e 有張紙仔wo
內容 :
夜 :
上去天台 我有野同你講..
琪
夜,上左去天台….
夜 ; 琪 你搵我咩事??
琪 ; 夜 …我..我 ..中…中意你.
夜 ; (呆左呆) 其實我刀中意你…. 你可唔可以攸我女朋友?
琪 ; 嗯^^
夜 ; 老婆豬^^
琪 ; 邊個 係邊到?? (`兩頭望)
夜 ; 你lo
琪 ; 好啦 就泥上堂啦…..洛去啦
夜 ; 55
洛到去………………..
我 ; 有人拖住手仔 返泥wo (挽佢)
琪 ; 小靈呀……(怕羞)
我 ; 哈哈
豬Sir – 好啦 唔好笑啦……坐返埋位啦 上課啦……..
豬Sir – 打開100頁 …………………
---------------------------------------lunch times -----------------------------------------------
我 – 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食咩
琪 – um…………….. m記 lo
琪 – 我要同老公食呀 陪唔到你地…..s[]rry 呀>,<
雪 – 你呀 重色輕友呀
琪 – I’m so s[]rry !!!!!!!!!
欣 – 你地唔好咁啦….
我 – 嗯..
琪 – 係咁我閃啦 bibi.
All – bibi…
我 – 咁我地行啦…
雪 – 55
月 – 3位令女 我地可唔可以同埋你地一齊食lunch呢
欣 – 可以….
我 – g[]g[]g[]~
我地行緊去m記既時候…………………………
我 – 夜 我問你 點解希佢咁c[][]l ?? (拉夜過泥)
夜 – 可能係因為佢媽媽 車禍死左呱………….
我 – 喔…..

-.-

Ch. 4
---------------------------------------------m記----------------------------------------------------------------------
夜 – 我地去買野
琪 – 嗯
雪 – 行啦….
我 – 我好攰 唔去啦…..傻欣姐 幫我買埋 我要…….b餐啦………….
欣 – 好的 (普通話)
月 – 希 你跟唔跟我地去買野
希 – 唔去…… c餐…. (c o o l)
嵐 – 喔 咁我地行啦………
佢地走左……………………………………………………….
我 – 希
希 – 嗯? (cool)
我 – 其實你甘cool 係咪因為你媽咪車禍死左??
希 – 嗯 (cool )
希 – [ 點解佢咁關心我既?? ]
我 – 咁…………
希 – 唔好再問啦…
我 – 哦………
雪 – 咁多位 我地返泥啦~
我 – 巧Ya;] 有得食啦….
夜 – 老婆豬 我喂你啊 ….啊
琪 – 啊……..好好味 老公豬 我又喂你 啊
夜 – 啊………好味
我 – 老婆豬 我喂你啊 啊……. (學佢地)
雪 – 啊…….好好味 老公豬 我又喂你 啊…. (學佢地)
我 – 啊………好味.. (學佢地)
雪&我 – 哈哈…..哈哈… (笑到收唔到聲)
琪 – 喂啊…… 衰人
夜 – 邊個恰我老婆…
雪&我 – 我地lo 唔俾?
夜 – 就係唔俾…
我 – 琪兒 刀冇話唔俾 ….
夜 – 老婆 佢地有冇哈你啊??
琪 – um……..冇
雪 – 呵呵
夜 - ……..
月 – 好啦 我地刀要返學校啦 ….
欣 – 嗯嗯…
----------------------------------------------------------學校----------------------------------------------------------
琪 – 我去去廁所先
我 – 嗯
-----------------------------------------------------廁所---------------------------------------------------------------
迎 – 死姣婆 搶我地既夜夜 味屎過呀?
琪 – 我屎左 就唔會係到啦
琳 – 仆街 咁撚串咀
琪 – 明係串你地啦 死蠢
迎 – 郁手
女 a-z – 收啦 (係咁打佢)
琪 – 打我? 我打返你!!!
迎 – 估唔到佢咁好打…..唔理啦 繼續打啦….
----------------------------------------------------出面---------------------------------------------------------------
我 – 點解琪兒咁耐嫁…..
雪 – 夜你入去睇下 …..
夜 – 喔

Ch. 5
----------------------------------入到去--------------------------------------
迎 – 夜 入左泥呀 唔好打
琪 – 做咩唔還手??
夜 – 老婆 做咩呀?
琪 – 冇野 …..
夜 - 仲有你地 點解係到既??
迎 – 夜夜啊 e條仆街哈我地啊 佢 打我啊….
琳 – 係lo
女a-z – 55
琪 – 係你地打我先嫁……
夜 – 你地唔好唔好叫我老婆做仆街 (惡)
迎 - ….. (驚)
夜 – 老婆 估唔到你咁好打^^
琪 – 嘻.
夜 – 我地走啦……
琳 – 我唔會俾你地好過嫁……
-----------------------------------出到去-------------------------------------
我 – 點丫?
琪 – 班姣婆俾我打到屎屎下lu
雪 – 估到 你咁好打
琪 – 呵呵
夜 – 老婆 叻叻 拍拍
琪 - ^^
豬Sir – 好啦 坐返埋位啦….
豬 Sir – 打開 50頁………………………..
話咁快就放學啦………………………………….
琪 – 我陪唔到你你啦 s[]r
我 – 重色輕友….- -
雪 – 我刀唔得閒丫…..走先 bi
我 – bi
月 – 希 我同嵐有野做 走先……
希 – 嗯
係希 行行下既時候…..
大佬 – 仆街 琴日 你打我我刀味同你計 啊a-z同我打佢
啊a-z – 係!
因為太多人打佢 所以佢打唔哂 佢只好俾人打………..
咁岩 我經過果到…….
我 – 嘩 你地係到做咩呀!?
大佬 - e幾令女wo (想摸佢塊面)
我 – e 柒男wo (指住佢)
大佬 – 令女唔好咁串 如果唔係我唔知我會對你做d咩嫁 (淫笑)
我 – 媽咪我好驚驚嫁 (扮驚)
大佬 – 咁我泥啦….. (想姦左佢)
我 – 媽咪好驚喔 ……..
之後我一腳踢落去佢個xx到 搞到佢 係咁叫
大佬 – 叼你 啊a-z 同我打佢 丫….丫…..丫…..丫….好痛丫 (指住我)
啊a-z – 係!
我緊係唔會俾佢地打我啦 我係咁還手 打打打佢地
我 – 打完lu …… 好耐冇打過交丫
我 – 喂喂 你點丫??? E 你咪係啊希
希 – (俾人打到暈左) (作 – 冇鬼用- -)

Ch. 6
就係咁 我台左希去我屋企………………
我 – 容e 我返泥啦~~
容e – 小姐 你返泥拿….. e 點解有個男仔既
我 – 哦….佢俾人打丫 同埋我識佢既
我 – 唔講啦佢好重-.-
我 – 幫下我 …幫我送佢入我rm
容e – 好
我 – 之後我take d水比你 你幫佢抹身
容e – 好……咁我送佢上去先啦
我 – 喔…
我 – (take 左d水比容e ….)
容e – 小姐 我幫左佢抹身啦…..
我 – 喔 thx… (行左入去我間rm)
我 – 希 你快d醒啦 你再唔醒我甘晚就冇床訓嫁啦 -,-
2個鍾後……….
希 – 吾…..吾…..兒到係??
我 – 兒到係我屋企…….
希 – 點解我會係你屋企??
我 – 我見你俾人打到暈鬼左 咪汁你叔黎lo…..
希 – 唔該哂你 我刀係返屋企先啦…….
我 – 兒+12點幾啦wo 不如你甘晚係到訓啦…..
希 – 唔洗 (cool)
我 – 天日又唔洗返學 你就係到訓啦…..
希 – 刀話唔洗洛 (cool)
我 – 唉-3- 走啦走啦你 …..
我 – 想搵人陪下我刀唔得- - (勁細聽)
希 – 唉 我就係到訓啦甘晚 …..
我 – 真既 (雙眼發光)
希 – 嗯 (笑)
希 – [我諗佢係第1個令我笑既女仔….]
我 – e …你笑 我仲以為你唔識笑嫁t!m…..
希 - =,=
我 – 好啦 夜lu 甘晚你去我rm 訓啦 我去客房訓……
希 – 喔
第2日…….
我 – 喂喂……屎忽希 起身啦….
希 – 咪煩啦…..
我 – 兒嫁本大小姐 命令你 即克同我起身….. (大叫)
希 – 幾點丫?
我 – 8點啦…..
希 – 好好 我起身…..
我 – 乖啦………

Ch. 7
我 – 甘日我約左你d fd 同我d fd 去挽 …你去唔去??
希 – 好…..
希 – [點解一見到佢 我就覺得好溫暖咁既?? 唔通我中意左佢 ?] (作 – 冇錯-.-)
我 – 咁行啦 拉佢走……
------------------------------------------平凡遊樂場-------------------------------------------------------
欣 – 咁耐 嫁…..
我 – 鬼叫e條友慢咩- -
希 - -,-
雪 – 行啦
琪 – 好耐冇黎過啦
全女 – 嗯
我 – 中2之間就冇黎過啦…….去挽lo
all (希冇) – 嗯
我 – 為左我地可以挽多d野 我地分組啦……
欣 – 我同嵐 1組…..
琪 – 我同老公1組 …..
雪 – 咁我同月一組啦……
我 – 我同 希一組……好lu 我地去挽啦……
佢地走哂……………………
我 – 我要挽 e個 果個 果個 e個 ………………
希 – 嘩 咁多……
我 - 嘻/
欣果邊………..
嵐 – 你想挽咩??
欣 – 我刀唔知丫 咁耐冇黎我刀唔記得哂有d咩挽….
嵐 – 咁丫…..就挽e個 果個 果到果個 同e個啦…
欣 – 夠唔夠時間挽嫁…….
嵐 – 你再講就真唔夠時間啦- -
欣 – 咁行啦…
佢地挽丫挽 挽丫挽 終於挽完啦…..
欣 – 不如坐摩天輪丫….
嵐 – 好丫…..
佢地開始坐既時候…….
欣 – 你知唔知摩天輪有個傳說
嵐 – 係咩? 講黎聽下…..
欣 – 傳說話摩天輪像是一座轉動的天梯，當轉到最高處時，也是離天使最近的時候。坐上摩天輪慢慢升高到最頂點，許下一個心願，那麼你的心願會清楚地被天使聽見，就會實現。
嵐 – e 就到最高處啦
欣 – 嗯 快d許願….

Ch. 8
嵐 – 嗯
欣 – [我希望可以同嵐佢係埋一齊 ]
嵐 – [我希望可以同欣一齊 ] (作 – 其實欣早就 中意左嵐嫁啦~_~ )
挽完之後………………………………
嵐 – 欣….
欣 – 嗯?
嵐 – 呃…..你可唔可以做我女朋友丫??
欣 – 嗯
嵐 – 好Ya;] 老婆仔
欣 – 傻佬…
嵐 – 嘻 好啦 我地去搵返佢地啦…….
欣 – 嗯….
嵐 – E 夜…..你刀搵緊佢地?
夜 – 嗯
雪 – 琪兒 …. 你刀搵緊希?
琪 - 嗯
我 – 雪雪 琪兒 傻欣…..
琪 – 估唔到 拉刀唔洗搵 你自己自動彈出黎WO- -
我 - -,-‘’
我 – 你地不如甘晚黎我屋企食飯丫
ALL (希冇) - 好丫
希 – 你…掂唔掂嫁
我 - -,-
我屋企…………………………………………………………………………………..
我 – 好啦 大家坐低 等下啦…
ALL – 嗯
20min 後……………………………….
我 – 食得啦…..
琪 – 好Ya;]
雪 – 等我睇下小靈既廚藝有冇退進步到先….
雪 – e冇wo 仲進步左t!m 哈哈
月 – 雪刀咁講… 我就放惢lu…
我 – 你講咩? (1個殺死人既眼神)
月 – 冇…冇丫…
all – 哈哈
食完啦………………………..
all (冇我) – 好啦 我地返屋企啦….
我 - 哦..bibi
all – bibi
走哂 - -……………………….
我 – 唉 又靜返我1個
e個時候 廁所門開左……
希 – e 佢地走哂拿….. (cool)
我 – 嗯 (唔開心)
希 – 咁我刀走啦……
我 – bibi…..
希 – 你做咩丫 (溫柔)
我 – 冇…..

其實作者好pure好true, 紫靈同施逸希返屋企過咗成晚 咩事都冇發生過 然後仲要係摩天輪上面許願 之後返屋企玩煮飯仔
明明係全球首富都肯同你食M記
請珍惜MK妹

Ch. 9
希 – 真係冇??
我 – 我自己1個係屋企好孤獨丫
希 – 唔好咁啦 (攬佢)
我 – 你就係到陪我 得唔得
希 – 好 橫掂屋企刀得我一個
我 – 好Ya;]….
希 – (笑) (作 – 乜希你變得咁快- - 希 - =,= _)
第2日………
{屎忽靈 屎忽靈 聽電話啦 聽電話丫} ←我電話- -
希 – (見我訓得咁熟 幫我聽電話)
希 – 喂 …..你係>? (cool)
雪 – 嘩 你乜水 ? 小偷?
希 – 偷你老母-,-
雪 – 咁你係乜水- -?
希 – 希 (cool)
雪 – 呠-3- 俾小靈聽電話啦….
希 – 佢訓緊- -
雪 – 就遲到啦….你叫佢起身啦…
希 – 哦…. (cool)
雪 – bi 我地返學先啦 (cut線)
希 – 喂 起身啦 遲到啦 (cool)
我 – 訓多陣先啦….
希 – 起身 (cool)
我 – 黑痴 好凍- -
希 - =,=
我好快咁搞掂哂d野…..
學校….
我同希一到學校就 ……1個俾女圍…..1個俾姣婆啤- -…
我 – 希好恐怖- -…
希 – 嗯
迎 – 姣婆靈 死開d啦你 唔好痴住 我地既希希丫
我 – 你講緊你丫? 你既希希 嘔lo 唔該- -
迎 – 你冇撚野丫? 我好明顯係希既女朋友啦
我 – 希 e條柒爆幾時做左你女朋友-,-?
希 – 我不嬲刀冇女朋友 (cool)
迎 – 耶…..希希你好衰嫁 (姣)
希 – 死開d啦你 (惡)
之後d姣婆淆哂……
我 – 你做咩無啦啦咁惡…..-[ ]- (o左)
希 – 煩 (cool)
我 – 拿拿拿….你又咁cool- -
希 – 我cool唔cool 關你事? (惡惡地)
我 – 做咩無啦啦咁惡wo 我關心你之ma (跑走左)(喊)
希 – [點解我咁唔開心既? 唔通我…..唉 我做咩無啦啦鬧走佢wo] (1野打洛顆樹到)
課室…..
希 – 喂喂 靈
靈 – (令轉面)
希 - =,=

Ch. 10
豬Sir – 希同學 專惢d啦
希 – 哦….
Lunch times …
琪 – 靈 我地去食lunch 丫 你去唔去?
我 – 我地e個字包括咩人先….?
琪 – 我地 同班男仔lo..
我 – 咁我唔去啦 (cool)
欣 – 做咩無啦啦咁cool..
我 – 冇…..
希果邊….
月 – 喂 希
希 – 嗯!?
嵐 – 我地同班女仔去食lunch丫 你去唔去??
希 – 下….唔啦. (望左望我)
夜 – 哦….咁我地走啦 bibi
希 – bibi
佢地走哂……
我 – (扒左係張抬到訓)
希 – 你…真係好靚女丫 (細聲&輕輕摸我塊面)
話咁快就放學lu…………..
雪 – 喂喂 有間新開既雪糕店 我地一齊去試丫
all – 好
我 – 琪 欣 你地唔洗陪老公咩
琪 – 老公話佢有野做wo
欣 – 嗯 我老公刀係咁講
希 – 靈 um….你出一出泥丫…
我 – 哦…好
希 – um….靈 甘日件事好對唔住丫><’’ 我唔應該咁惡…
我 – 我一早就冇嬲你啦 …..傻瓜
希 – 咁你lunch果時你又唔去??
我 – 我沉日好夜訓 所以咪唔去食lunch 留係課室訓覺lo- -
希 – 哦…..
我 – 好啦 我走啦…bibi
甜蜜雪糕店……
我 – 我要香草味><’’
琪 – 我要朱古力味^^
雪 – 我要士多啤梨味….
欣 - =,= 咁翁係咩以思-,-?
我 – 你明既
欣 – 算
買完之後….
我 – 好好味丫>v<
食完之後….
我 – 喂 你地去唔去’’D”丫? {D = 酒吧}
All – 好….
我 – 咁黎我屋企換33
我屋企………

Ch. 11
欣 – 好多3 -,-
我 – 換啦
換完之後……
1個字…索..
琪 – 行lu
我 – g[]g[]g[]
酒吧…..
我 – e….果個好似係..夜同嵐..
雪 - e …係wo 樂佢仲同人咀緊….
我地行左過去….
琪 – 樂永夜你係到做緊咩?! (火)
夜 – 老婆….你唔好誤會 岩岩係佢無啦啦咀埋黎…
迎 – 咩丫….係你咀我嫁… (姣)
迎 – [講過唔會俾你好過嫁啦]
琪 – 信你?你叫我點信你? 我對你好失望… (作 – 所有野刀錯係信任e兩個字到)
欣個邊……..
欣 – 王亞嵐你.係.到.做.緊.咩.?
嵐 – 唔好誤會丫 (俾條女攬住)
欣 – 我唔聽丫 我唔聽丫嗚嗚 (跑左出去)
我 – 欣!! 叼 (望一望嵐&走左)
雪 – 唉… ( 走左)
琪 – 嗚嗚…. (走左) (作 – 唉….. (走左))
-------------------------------------------------奇蹟公園---------------------------------------------------------------
欣 – 嗚嗚…嗚嗚….
我 – 你唔好咁啦….
琪 – 嗚嗚 點解要咁對我wo…..
雪 – 或者你地真係誤會左佢地呢
我 – 係lo..
欣 – 就算係丫 佢去D點解刀唔叫我wo…嗚嗚..
琪 – 仲要講大話 話唔得閒….嗚嗚..
我&雪 – 唉….. (望一望對方)

s[]rry丫甘ch好似少左d (眾 – 明顯啦…..)
下次po多d先 (眾 – 係先好講 )

係 暫時得三男二女有曬原著咁多個chapter, 如果連5p都收埋皮呢篇野就會直接消失

Ch. 12
我 – 不如你地甘晚黎我屋企訓啦…
all – 嗯
---------------------------------我屋企---------------------------------------
我 – 右手邊既客rm 你地自己搵間rm訓啦…
雪 – 嗯….
我 – 拿…e D毛巾丫衫丫俾你地嫁….快d去沖個涼啦…
琪&欣 – 嗯
佢地沖完之後…..就訓左…..
---------------------------------------第2日--------------------------------------------
因為冇乜野好講….所以就等我黎講啦…
佢地刀係好似平時咁…..
---------------------------------第3日------------------------------------------
課室…….既後樓梯….
我 – 喂….夜.!! 你同琪點嫁….
夜 – 咩點? 佢又唔出聲 (cool)
我 – 姐係其實你根本就唔中意佢 你一直係到挽緊佢啦…
夜 – 你中意點講就點講 (cool)
我 – [我諗刀係唔好同琪兒講啦]
x – 哈! 我甘次仲唔挽死你 (好好好細聲)
課室….
豬Sir - 好啦上堂 啦….打開#$%^&o)$###_#+#(%(%)^(…….
Lunch time…….
我 – 傻欣 雪雪 琪兒 食野lo去
琪 – 好…..
話咁快就放學……
我 – 不如黎我屋企….
全女 - 好
我屋企…..同 +陣之後…..
我 – e…點解唔見琪既…..呀~!!! (見到d野)
雪 – 咩事丫? 呀 (見到d野)
欣 – 呀 ,琪兒你點解要咁丫 我刀冇咁做點解你要咁做丫…. (見到琪戒手)
我 – call999丫 …. (打電話)
我 – 喂喂…
女5 – 喂 e到係999報案中惢….有咩可以幫到你?
我 – e到係xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
-----------------------------------------------------------------------------
醫院……
我 – 琪會唔會有事嫁… (緊張)
夜 – 點丫 老婆佢做咩丫?? (好緊張)
雪 – 佢唔係你老婆…你刀唔係佢老公…
我 – 如果唔係你 琪兒點會搞成咁丫… 嗚嗚.. (作 – 其實係咁多人之中 琪係醉軟弱嫁)
夜 – 我…
我 – 你唔洗講啦 我地刀唔想聽你講野丫…
欣 – 仲講 醫生出黎啦….
全步人行哂過去…
我 – 醫生點丫?
醫生 – um….佢呢就冇事嫁啦.. 不過佢醒唔醒得返呢就睇佢啦….
我 – (呆哂)
入到去….
我 – 琪兒你快d醒啦…嗚嗚…嗚嗚…
欣&雪 – 係lo…嗚嗚….嗚嗚…
係琪既夢到…..
琪 – e…兒到係邊到黎嫁…
天使 – e到係天堂….我地見你咁慘…所以諗住接你上黎…..你想唔想啊?
琪 – 我…… e….係我d fd丫佢地叫緊我w[] (無啦啦聽到d聲)
天使 – 點啊?
琪 – 我…..我唔想!!!><’’
天使 – 點解丫??
琪 – 我…我唔想我d fd唔開惢….同埋我仲係好中意丫夜嫁…
天使 – 好….咁你洛返去啦…..
現實…..
琪 – (慢慢張開眼)
我 – 琪兒你醒啦 (好開心)
琪 – 嗯..
欣 – 你丫! 嚇死我地啦
雪 – 係lo
夜 – 老婆….你醒啦 (好開心)
琪 – 邊個係你老婆丫? (cool)
夜 – 老婆丫 我同個姣婆迎真係冇野嫁….信我啦
琪 – 好啦好啦….我信你啦^^
夜 – 好Ya;] 老婆仔唔嬲我lu (大細路)
琪 – 傻佬…
all(琪,夜冇) – 我們不是死的-_-!’’
琪 – 呠-3-
------------------------------我係1條低低BB既分格線---------------------------
第2日…….
一路上
琪&夜就係到sWeeT sWeeT …..
嵐就自己係到行
我地3個就係到傾計,但係欣時不時就望一望ah嵐…..

甘ch係咪好長呢 (眾 – 唔覺lo 咪又係咁少….)
你地估下個x 係邊個呢?

寫得幾好，係咪樓主自己作架

Diu

同場加映真人版：

即係一黎就有4條MK妹轉校
然後另外4條MK仔就去搭訕
之後第23對第一日就無鳩啦啦拍拖
主角個對唔知做乜撚野
第4對就變路人角
之後有第5 6條MK妹對第2 3條MK仔發姣
俾第2 3條MK妹睇到
結果第2定3條MK妹自殘入廠

小妹禾衰衰地刀系個文科囝;; hEhE ><

巴打閱讀5** 竟然睇曬